鄭九妹殺左黑木少佐呀😱😱😱

仲要呃埋向山達也😱

😱

鄭九妹你好陰險😡😡😡

有無祟日撚入黎講幾句

排骨殺埋向山鐵也

醒哥好波

你可以單機咁耐 佩服

醒哥好有雷氣

九妹叫佢去邊佢就去邊